**Prueba Mercadolibre desarrollador Java**

para ver el codigo usar un IDE con Lombok instalado para la generacion de los getters y setters

para ejecutar en la raiz del proyecto correr el siguiente comando

mvn spring-boot:run

la documentacion de los endpoints se encuentra en swagger 

http://localhost:8080/swagger-ui.html